台式omakase

好似幾正

好油

1

核突

好膩

睇撚左定廷握壽司是咪沒救

差咁啲氣炸

邊度？

你是2

非

死傻詩

是

唔好乜都氣炸好唔好

明明係你

觀塘

氣炸個老闆

上面果塊乜黎？

仲嘔心過韓泡塑化雞

好肥

爌肉

食完爆血管都似

問過百佳燒味壽司未

咁樣食好似食壽司咁食幾舊都唔掂

咁咪好
omakase成日都食唔飽

唔係飽，係唔撚健康

想去台灣

佢特登po呢張圖出黎都是想咁姐
順下佢意囉

呢舊嘢真係慘過返印度食

二見師傅？

碟頭飯都做到

戇撚鳩

爌肉壽司好明將

抄燒味壽司

冥將

廚師發辦, 比D咁既野, 應該收得平

食完會唔會三高

台灣

屌你打格

omaka師

米痴肥拉

其實ok

應該幾好食

離黃子華嘅梅菜肉餅壽司不遠矣

邊到

觀塘？

我想嘔啊.jpg

$25 四舊燒味雪櫃飯OK?

中風嘅味道

豆腐火腩壽司
鍋蛋免治牛肉壽司
乾炒牛河壽司
已經準備好